有無人會去SPAO 買衫?

唔知幾時執🤣🤣🤣

大把啦，韓系，又平

荷里活果間執撚左喇🤣🤣

邊有人會買呢個brand , 柒到不能

終於都執左

咁柒既衫，減價都無用